[殺狗會]日記4個月記念post💪🏾

唔經唔覺開左四個月,多謝大家支持😘
大家繼續贏多啲，正評支持贏大錢

我

呢個名有回憶
伊巴要改番呢個名

👍🏻

樓下on9

輸左1k 不賭了 cash out算

由第一個追到依家 伊布老公愛我嗎

竟然無人留言

Lm

樓下英俊

今日要上20k

殺狗會
睇到呢個標題勾起小小回憶

同左條女交收了

呢個名咪幾好

個半鐘後考試
仲有一個chapter未溫

我新會然都係出返去先🚬🚬

琴晚表現好差，希望今日好啲

kaki

還我血汗錢

對面MORE

gchi you
just bought haha

飲茶唔食馬拉糕不要唔好飲😌

ky有尿嗎？

5睇尾盤？

食飯先

肥仔

又要入錢

ching ho ball
係度9up同識到各位好開心

我想食蛋撻

係 好撚正

想食

識貨

嗰次食大半籠差d要扣喉😒

我係蛋撻王子

美孚有間包鋪d撻幾正

人間美食 你唔鍾意食 生活都冇左一大份色彩

想食了

唔食不如唔好去霸住個位

盧狗世界只得黑白色

想食對面肥仔

屌過，屎忽好多肉

lm

晏啲再睇，依家幾好

下 馬拉糕普通野黎喎
鳳爪 先一定要叫

支持鳳爪

岩

日假9.5s頂撚住

鳳爪 茶樓第一

普通野有普通野既好
鳳爪我不了

鳳爪都不了

我都不了，只奶囡囡嘅腳

流沙bell最好食

奶皇la

鳳爪比啊婆妹過

奶我隻臭腳

金錢肚先正

why not both

臭腳5係問題，問題要係囡囡

呢3個必叫

啱聽！

買左北海道札幌 半大全大

倒數死亡中

搞到好想飲茶👉🏿👈🏿

allin 金錢肚

尋日重傷...4月頭入100，推到900幾上落落...現家戶口得翻$20幾，sad

係

本多。終勝

流沙重口味d

No la

7l

3點考試 巧驚驚

自宮松鼠入未

想試下同公主同路一齊羊

我都係

樓主thx

有心事

點樣先可以避過公主出料

Block

Show blocked user

笑死 公主做左燈神

我睇5到佢，佢睇到我

tg me only

狗會最多本

盧 同路

半5全6

絕對公開公正地出心水

可以避開公主的話。。

我都好撚燈

Tmac 不要出山

Tmac出山未屌你老母

你班仆街又蝦我公主

公主 地獄使者

你條臭盧

你係鬼怪

有尿飲未？

我係把劍

燈水十連：
1，柏雷

請你地一定要買對家

專剋香香

唔洗用劍既

3.5k上到5.5k了

好

返鄉下屌你老母

講笑

kaki 10場 (2)

蔚山現代[0/+0.5]

最粗大嘅盧根都有縮細嘅一日

好學唔學 學顏狗

我25k淨10k

ky買咩好？

有無人柏雷

我幫巴打睇睇路姐

G chi a4bb

盧呢

根實ky屌角

同kaki對，我不對賭了

重注左柏雷，對決吧

精神上支持好啦

買左和

收到風柏雷唔會入波

第一個po開始追

好彩買唔切

Ky玩不玩kleague

Miss左1點

Siu jor

松鼠個場快開大

柏雷上

松鼠入哂就比你開

濟鐵車

1.1860
2.聖保利
3.心跳
4.天鵝
5.摩里倫斯
6.皇家社會
---------------------
7.希杭

善蛇

我喜歡你的思路
但西甲早場下盤是唔撚駛諗的

ky有無推波圖？我一個星期無綠字了

咁你喜5喜歡我個人

札榥9.5s crashed

1-0😞

Kakki goal

比啲聲黎聽下先！！！

針

-.-

Kaki

yes!!! 入多幾球

Ky泡菜有無水

松鼠追和

有咩可能愛盧會輸

我喜歡

松鼠個監督出晒d鬼出來攻啦
屌你老母

松鼠

重傷了 再見了盧

美假贏嘅 輸返哂比日假

盧根精神唔會輕易放棄
直到最後一刻

盧cup啦

睇緊outlast2 好撚驚

想問下 如果曼拎霸氣杯 但如果佢聯賽第4
我利得第5 咁我利有無歐聯位？

好似有?

kaki goalll

same

大家好 馬會又贏一仗

a4

唔係話長追🐿️對家嫁咩

追和吧，快

換人啦屌，做乜7呀個領隊食屎架

我札出單核都殺到西鼠

咪換左個巴西黑鬼

我點會信了盧
自從幾年前跟過一次輸到仆街後我就冇再信過人了
點解我會重複犯錯

松鼠個場比多2粒黎

完場再講啦

Too on9 no read

介唔介意入下波？

咪jer喇 又未完場

圍盧黨全面進場

靜啦

大阪 角啊

-1 is good

半主also good

換埋祖連奴入來了 屌

唔搞咁多了 過關穩啲好

請不要消失希望

樓主，今朝場美職點？

盧能夠

盧撚夠

盧撚狗

有預感松鼠會追和

盧入未

堅定愛盧

無人屌柏雷？

濟洲上次4:0汽車
今次即刻半一
好似辣左d

鼠入返球追和

0:1現代

水原

Lo出咩？
佢應該支持愛隊

現代goal

最後無補大呀.. 咁快2連c 一開頭6.5又無足水..

松鼠走左家長變左第隊波

即係贏$$$

有冇水原同路 反cup呀

刷角啊

有冇人首爾

唔順 休息下

松鼠追和未

松鼠個場入多幾粒

信下人啦
跟盧蛇 ky
不過我無買松屎

水原半場前追和

跟人買就唔好怨咁多

公道

呢句岩

我都想知

松鼠可以和？

係舊登 ky仲係機械人
羊唔少

比啲信心自己 就追和架啦

摩佬講明要霸氣杯

現代2:0

松鼠絕殺追和

4倍果陣買左冠軍

松鼠 ng allin ed

柏雷屌入未

唔係得4個名額咩？應該冇
同唔係前4嘅球隊拎歐聯一樣，第4嗰隊冇歐聯

半場得三腳射門，框都唔中

JerJer

2點水水在哪

發覺自己係大蛇殺手
成日得閒集合左條6x22開5場對家
之後其他場就中到啪啪聲

頭三+歐霸冠 先有

詠買左咩

霸氣杯自動入歐聯分組賽
第四無得打

水原我屌你

對決吧

想含盧jerjer

請你入一

如果利第4 獌拎歐霸
英超會有5隊

用APP有延遲。
佢d賠率大概30秒更新一次。

戇鳩鳩 跟水仲咁多嘰拮
包中架? 屌你老母

唔洗屌了，我都唔好意思，唉
Say定sorry

jer jer jer
jer到大蛇唔出水你就仆街

岩，自

咪係囉 我跟2000都唔會jer我盧。

岩岩仲諗住跟多200我盧。點解自己唔度 跟左又要jer. 佢又唔係老馮出。

D錢係自己手 跟唔跟自己揀 關你乜事

圍盧黨出沒

無人渣枝槍指住佢買 唔洗理佢

下 say乜撚野
你出水 人地跟 你有江槍識佢地跟？定佢比左錢買料

重點 未完場

盧仔你冇錯！

追和派200

請馬上停止jer我盧行為

Me

出去開post jer啦

唔使梳 等觀塘拓也哥幫你射晒d壓力出黎開心番

Kayan

14:00 想買8.5s

點睇

想

唔關盧唔盧事啦
根本跟人水跟完又要屌就係ON9
無論邊個出水都係一樣

含

同你老婆對冇好下場

盧

me撐u

根

係喎ky 派左你了 請你check下

support

一輩子撐我盧

sor mud9

坦白講，呢場係松鼠踢得好d，係唔夠運

水原神奇更衣啦

Gchi

撐U

不了

跟人買後悔個d有冇諗過自己害左人

me成日被攻擊law

做乜Jer 盧
堅定不移支持我盧

不了你個不了

估唔到同盧對咗

三星杯到派500，根本冇可能

初8.5 1.82 1.88
冇郁過

又要買我札對家又要輸錢，我個心。。

LM了
利申買左現代

十卜盧

下次信賢仔啦

本來估你出札

我在 我明白的

出水都屌

thx
拎黎推先

Thanks

水原係最強的 反cup兩球冇難度

跟大胃又豬，跟詠衣又豬，跟盧又豬，跟777又豬，已經非常燈，但我會繼續跟大sir

支持大sir 出水

黎黎去去都係得幾個JER你姐

hkjcxxx 遲左啦
8.5 1.85 1.85
9.5 2.3 1.54
我mark左 X 大

無買札

多謝各位手足 度下場🚬🚬
我kaki贏就好了

Gun u 4ever

原來是你

唔玩兩點？

FC首爾👂🏻

估唔到大宮鳩屎正選一個外援都冇
屌那媽，睇完盤就買

圍盧黨第一次召集

邊度有得睇初

1430上堂

Hkjcxxx

首爾直插winnnnn

支持我盧

Thx

人手。。。。
1900

原來依個group d人咁癲
輸左就緊係抽下水笑鳩下嫁啦
唔通估好似香討咁講咩加油呀再黎過咁咩
好想去返以前個ball post呀

盧已經輸錢都要俾人jer
橙🍊

柏雷下半場456

Same road

kaki 10場 (2) 贏半當贏 輸半當輸 走盤唔計

跟得就唔好怨 一係就唔好咁

咁你末去囉

支持比人456

咁多人首爾

咁請你出返去

去馬會人手mark???

買左10蚊w

上網。。。。。

a4子 ky lo kaki 樓雞 全部還我血汗錢

可否教我如果回到過去

我冇所謂架，出得水就預咗🚬

唔想聽呀 我跟左樓主400

首爾1c

盧盧

户口

係街睇唔到 想問依加果場角係8.5初？

soccerpro個apps都係1.821.88

幾多入細好？

盧盧失手姐。。。俾啲支持佢10連

突然咁客氣有d驚
Ok而家出去

on9包贏我唔洗賣雪糕啦

2c

我了

諗起都好笑
一個女人晨早流流拖住個仔喺馬會門口抄筆記做功課

我又輸番曬d錢錢了 唔緊要啦 開心咪得
同香香屌波好搞笑

btw我中喎ching

盧b做咩收左咁多兄弟跟你搵食
下次我都是不敢抽水了 梳呀

爆咁快點買呀

屌 疏

8.5 1.85 1.85
9.5 2.3 1.54

12.5

12c完場有冇機

收到

柏雷贏波未屌你老闆

其實呢度唔係波PO 你要既波PO係體育台

三星追和反杯呀

橙 尋晚頂唔住訓左 今晚再屌過啦
善妹摩里成功反杯

0:1

漢城1:0

櫻花水原首爾勝利船上啊

2.5s頂實

除左樓主，A4仲有邊個首爾？

支持

會唔會nogoal到底

ME BUY 左首爾

係 琴晚訓個陣都仲輸緊1粒
起身反cup埋

20客w🤤

現代頂撚實

冇要盤 要左客勝

首爾
制洲大波

善字牌信心保證

2.19入緊就goal。。。。

首爾goalllll

係。。。

我都係等16:00 or 15:00上黎睇中場

btw 呢排LBJ好撚顛

編號
2367
投注類別 下一隊入球
細節
星期六 4 浦項制鐵(主) 對 FC首爾(客)
客(第二球)@1.87 $300
金額 $300.00

買唔切第一球🚬🚬唯有追
勿跟

直屌左2000 首2 win
頂住

專打playoffs

係 年年playoffs都爆曬炸

我騎又要入final了

當然

。。。櫻花

柏雷goal

櫻花 sor係我燈。。。。

柏雷講咗又冇買，要死了啦

買左鼠同西花
頭兩場就輸柒晒

Same

相重反cup😏好戲在後頭

Seoul數佢老母

重心
我傑

話唔定杯呢

利申柏雷

屌 wing巴我地過唔到第一日

係，未完場不講了

大帝幫占士做PICK
諗返係TVB睇我騎都幾年前了 好撚老

西花，濟州大波 快上

如可分身飾演自己

只係覺得柏雷不敗 所以買左和

本身now 有播nba 都有睇下

轉左letv 獨家已經冇留意

濟洲好球 比多幾球！！！

原來都5年前

占士勁 占士無得頂

岩，未到完趁都唔好gel

一陣大家典睇全北
想買佢對家

睇好全北大炒

濟尚洲好球！！！！！！

比多球我開大波！！！！
m240有買嗎？

對左 又書啦

上場全北比濟州大炒完

西花起碼追和先啦

今晚再黎啦
善妹繼續架可

0-1手耳

一晚清袋

往蹟太差，廢車心理佔優

樓g goal

56k

唔知係咪琴晚太夜訓 我今日野都講唔到

同路

神船盤

手耳再入我抽兩個屌我

8.5返黎了

笑4 講明唔jer
如果抽下水笑下人喱招work既
ball post有咁多人走？
人地真金百銀拎錢出黎買 累到手足輸埋有壓力架

一係我屌你點睇

岩岩cashout 左又輸返注松鼠
決定入200推希杭起機先

1:2現代
頂撚實呀現代

Cd rom我唔理啦
我care呢到d手足

未來人係唔錯架 除非錯

我就針 -.-

我都買左松鼠輸左

剪完髮
濟洲做咩俾人追和

不了 會傳染感冒

點都好，最撚憎jer人同gel頭，自己賭既，自己輸咪輸
做男人小氣就最窄洗

有時累到跟既手足輸好心痛 寧願自己度自己輸

柏雷冇出迪亞高反而勁咗

屌波屌得興奮得濟

西花踢得好差

Yes I do

Lo b 跩

趁娘子不在

0-2未屌你手耳

半主未屌你

今天起各有逸後～

病左好幾日架啦 但今日惡化 聲都出唔到

追和啦櫻花

濟周goallll

thanks

@kaki

朱古力

跳樓了 起身之後買既三注都開對家

?

浦項首爾介唔介意刷下角

Gchi 入多球穩陣d

橙
快d好番

櫻花

m240濟洲半大全大 WE cashed!!!

我輸左2k阿 唔好搞我啦

浦項首爾介唔介意刷入多兩粒
手耳入先

下半場尾先喇 2.5s 1.68@190

其實係咪要幾睇醫生 但我無時間

手耳7.8倍無入球(2nd)可以點補？

幫幫助不要叫

搞點

柏雷頂住啊

櫻花 super la

香香錯了嗎

西花下球ok？

祝你早日康復，不要說我壞話

Kaki今日著哂火

柏雷差d2:0

好想學識點贏錢 有冇手足教下我

屌，西花踢到好似自己贏緊敢

ok

soory
i ll just leave

出下水幫手足

比我屌到著晒火

唔見好轉要睇別拖

唔好，你走我會戒賭 悶死

屌
濟fake

已經4日

公主我撐你

你想禾典

火神腎

我想你升仙

留下來，買我對家

香香仙女

香香好橙
我要支持香香

入7.5是咪太進取

腎總日屌夜屌

圍盧取水

你比$300我
我買$200對家
你買$1000

我大注會炒🚬🚬😭

柏雷11號好撚勁

垃圾花

日假又1:0
jump得
西花追和all in三箭
比我下口先輸

贏小小醫生錢都好

我也是醉了

西花

櫻花前場踢得好撚差，一過半場就鳩斬

西花根本鳩踢

買左咩

柏雷頂撚實

成班都跑唔郁

想知天琦有冇買
佢有問我買唔買埋濟洲半大

現代頂實

@格黎屋

柏雷入果球都係負負碌碌

勁

入球追和啦屌

西花x水原
首爾

🌸

🤔

櫻花門前5碼唔入

屌你老西櫻花

samsung 1:2 ft 9c

大大力GEL

買了半主，廢事買咁多彩池

都中呀 做乜咁sad

Ft1:0

串左樓主細 諗緊補唔補

屌正西花

有冇同路

派

今晚追到數，派你200

首爾個埸刷角啦

柏雷

櫻花水原我屌你地老母

又輸一千

贏1輸1
+150

柏雷2.16

但仲係追緊個20k

睇唔透你而家中定唔中

考試了 3個鐘後見

改左個咁長嘅名

下半場 首爾刷角再贏波 唔該

2.13個陣想入但最後要左三星

加油

柏雷果球笑4，後衛解圍中對友彈入

櫻花水原永不超生

原來已經中波

大波先啱

手耳似5-6c完？

依家幾好, 晏啲confirm

三賤今日要反底了

有冇救命水
琴晚賭六場大細注
細注果啲就中曬 大注就炒曬
起身買三場全炒 想死了

柏雷好球

唔派彩點買

首爾個埸唔刷角學人踢波

tmac竟然無屌波

推左成個禮拜 你地幫我打回原形 櫻花水原仆街死

名都改埋

仲未有人出黎講 以後唔賭日假

Who

Hi
我回來了

有無水跟下

#654

你講笑咩

首爾對家cup
我買左50

唔好咁啦，我都未必一定中，有啲大蛇心水仲好，想跟下

三賤 -1

我傑

唔博反底喇

贏緊洗咩屌

濟州聯no goal

好球

盧goooaaallll

手耳02

編號
2367
投注類別 下一隊入球
細節
星期六 4 浦項制鐵(主) 對 FC首爾(客)
客(第二球)@1.87 $300
金額 $300.00
哈

首爾請幫我追返頭先個注

比多粒

1:2 NBA

1-2

秒速大波?

即場個細波得1.4

我要入3.5s 你地買對家應該可以上樓

on9==

Dllm咩jer人狗

2.5s兩秒爆左

中場一開波即追1粒

點買得切...

大波咗

屌你1分鐘爆鳩我2.5s

嘩屌，好彩入唔到

Hi

我見到角大希望

siu4
慘過gel

$100 半主*2.5s 88
$100 2.5/3 gonna 88

一大早輸500

好彩無錢買咋，唔係又輸哂

爆左我2.5s

首爾個埸比多5角啦

依場你叫我睇多次我郁覺係細

想買制鐵next goal

成日都覺得買大波好過練心

唉 2.5s boom 3/3.5s希望頂到

系 02 多

本身北車睇細 唔知要不要skip

其實有咩理由一秒入兩粒？

對家上樓系列
首爾 4.5s

1.35

3.5/4s?

濟洲又炒人

詠第一口推失了？

濟周31

fc似有多球

買左no goal

比多3隻角

買左

你同我對

Dup春既感覺

鐵似有多球

今日輸緊?

想買全北對家 上場主場被大炒買粒

手耳入咩角好

未被接納 暫停接受投注 角球大細 星期六 4
浦項制鐵(主) 對 FC首爾(客)
角球大細
大[6.5]@1.85

$ 100.00
未被接納 暫停接受投注 角球大細 星期六 4
浦項制鐵(主) 對 FC首爾(客)
角球大細
大[7.5]@2.40

$ 100.00
...

7.5b

鐵ng 2.8入手

16:00諗好

想知

伊妹d過關開始有feel

岩 拍住上

want g

跟

來了 貼實

還可以...睇埋喱場先

重新出發

睇多陣 完左濟洲出

跟左樓主2串1

希望1-2頂住完場

+1

無角

鐵ng上

有手足買左3/3.5s
唔想佢輸

收返少少😅好彩

盧b下場玩咩

死冇全屍了

玩我

排隊啦

rc

濟州個埸就係咁刷角，相反手耳個埸

唔係掛

手耳紅牌

又rc 你老母

me

似主

7.5b 3.5/4

有無人補飛

唔得

入左7.5s 2.33練心

紅左仲勁 客ng@6

me too

希望你贏，反正我買

我無買

補和？

波多又rc
艾斯又rc
首爾又rc

係咪玩9我

原來收起左最勁嗰個

差少少

邊隊

補70蚊和 就算22平手過關都有錢贏@4.25

不如快d完場

2:2

2-2🚬

岩岩買左下隊主入

屌未補得切

@3.5

都未補得切就入左🚬

屌爆了

4.25和入左 頭先去到4.55

可以追多粒主，打起左

首爾頂實

70'前講左有多粒啦

依啲野永遠係無錢買先中

未完場都唔好話我啲過關番黎

濟洲等收錢啦唔好講咁多

一猶疑慢左就補唔切

客ng + nogoal

主似多一粒，可以入少少

我無買啊，無錢買 我等你4:00果場，同路跟你買

入左4.5s 頂埋佢啦

7c

－２Ｃ

認同，客隊好撚急

唔係輸埋呀

輸埋佢算啦首爾

濟洲4-1

3:2

3-2

廢鐵3-2

再搞點

jumpppppppppppppppppppppppppppppppppppp

真係仲有球
M巴

m巴好神

收哂兩注主ng

搞掂 !

$10主勝@5

屌佢老味

入唔切

顏卓靈收錢啦可以

點解會3:2?

3.5/4 全格

因為個波入左

75%

倒掛鳩勾

真係無球了

無補和可能係好事。。。。。🚬🚬🚬

系🚬

變身

鬼佬車身倒掛

屌你老母

見香土有條4x1 差fc 1萬收15萬
唔知佢最後有冇買返主呢

唉買左2.5s 3.5s 3.5/4s加埋2k

濟洲-1

再次認同唔好買細波了，心血小啲都唔掂

4.5s都可以爆埋

咩事

提左大家好多次入主next goal

祝福你

有無倒掛片睇

我先啦

2:2中左平注，3:2小注

要留了

我要將你拯救mv男主角黎左
好高呀 我188佢好似再高d

又差１角

8c定7c完

詠買乜

完3:2

8

8c

８

7.5b 3.5/4b

屌佢老味rc

FC大邱+1 試下先

屌你老母收咩丹贊奴域呀

贏埋車盤 2.5b 派1個100

4k->2.5k

LM

留定了

全北賤種
買佢對家/SKIP

哈哈哈，我就黎癡線啦

你下盤

燈水十連
1，柏雷
2，制鐵 ng x2
3，等陣出

Allin 左fc首爾

又入左錢起g

車盤1.94>1.96 買大波算了

賢總

發現追咩故都會遇到chi姐

kaki 10場 (2) 贏半當贏 輸半當輸 走盤唔計

過關番黎😅笑4

樓主請唔請econ補習 就無錢開飯

樓主4點買嗎

有冇人有跟呢

我我我

比人間接gel

[quote]燈水十連
1，柏雷
2，制鐵 ng x2
3，🚗［/quote]

唔賭了 睇唔透
10 11 12

唔係我掛

半注過關都無埋 笑4😅😅

詠？

顏狗88888

又係果句，未完場就gel好鬼邪

我幾時有gel

同路 齊齊然

半大未

客-客@2.60

你死定了

救命呀

角細，半大 上

Jer佢

睇🚘🚘 對詠唔買了

編號
2373
投注類別 讓球
細節
星期六 6 FC大邱(主) 對 全北汽車(客)
客 [-0.5/-1] @ 1.94 $360
金額 $360.00

洗緊Patpat

gchi我盧

同路了

盧仔好嘢 盧仔係最勁

支持kaki 盧仔鎮詠妖

有沒人gchi賤種三賤

詠又同好多人對

支持我娘子😊

拎占士$$推第一口 8.5 1.95

nice man

終於可以贏一次

😎

gun

我啱啱豬左2k

制洲聯派左未？

原來我買左8.5s 1.85 7.5s 2.33未被接納

ok u win

我10.5s 9.5s 8.5s 7.5s
2.5s 3.5/4s
圍翻輸2k

ching sick ball

屌禁錯買左大波

咁都要豬
角爆一隻
不過d大細。。。。。

都係忍唔住買左100車贏

全北汽車8.5b已死

呢度除左我 其實有冇人係主力英超

大家好 我輸到爆廠

我3.5/4s錯手買左兩注

連豬7注了 希望7.5 開到

大哥

機械人你玩成點

開左波未 乜都沒既

霉x

呢個真

X西

日職睇岩但對左盧b skip左 首爾反勝為敗輸左一注 而家手揸汽車客車 暫時輸200 (只限今天)

人地都走左，放過佢啦

浸到起唔返身

咪玩啦佢就。。。

喜歡他的氣焰囂張，挑戰波post大sir

要豬3000了

邊夠我kaki bb黎

a4係我師父

wait a minute , kaki bbchu is mine

今日3炒3

lob係你蝦子餅

6.5 無端端上返 7.5

15min 0c
90min ?c

100%

你地買乜就開乜 唔柒知幾c

買左8.5是咪等die?